[執未？]九龍灣富臨晚飯時間得四檯客

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

福建喎

啱啦！繼續努力！將火燒到10月1

富臨賣港
香港人會記住

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽

富臨不了

呢啲酒樓一個月要燒幾多錢呢？

整個九龍灣MEGABOX, 工商業區 (唔計德福)
晚市一向靜

福建同胞唔黎撐下場？
臥糟！唔記得咗你地岩岩打完風停電冇得用支那寶俾錢

咁封閉嘅媒體好意思叫 環球時報

九龍灣夜晚不嬲冇人
要中午罷食佢

屌你，做乜仲要去，唔去咪得三檯囉

咁你做咩幫襯？

咪幾好 睇下電視又收工

唔係我黎

咁多

酒樓都係俾佢洗乾淨d 錢姐

反欺凌
保護警察兒女 你我有責
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
各位中小學生 為左反欺凌 保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒女衝紅燈個陣唔小心擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢上車
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左啲未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心倒屋企啲屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢啲野跌哂出黎
20.唔小心放啲蛇蟲鼠蟻入佢書包
ETC.

大家見到有人咁做既話記得要保護佢地 就算啲警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好嘥時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠

繼續努力

咪啱囉
個個月係咁蝕大把位俾佢注資

呢啲場做婚宴 平時無婚宴都唔會多人

已經執左二十間

【國際路線】全世界印依款標語

樓主做咩撚野去食

唔係我係公海見到

好波

所有民賤聯月餅 都係富臨做

食晚飯前記得check下先，唔好放過佢旗下所有餐廳呀

其實megabox夜晚幾正
除左ikea之外都無乜人，行得好舒服

有黑社會ge

呢間野垃撚圾到
出菜慢到死
啲點心又難食
快啲執柒左佢啦

工業區，夜晚少人係正常

其實megabox早晚市都幾差
依家只係更差

Push

石門 果間lunch 排到仆街超多廢老

舊圖嚟

搵福建幫塙襯啦

係？將軍澳街坊話今晚黎喎
有冇舊圖source?

掟佢落垃圾筒
同佢影天滅中共
平反64既相

淨係做福建佬生意咪得囉
間野以前食都好麻麻, 有選擇唔會揀呢間黎食

富臨唔計佢藍定黃好
d野本身都超難食

正

富臨真係頂級難食

下 仲有4枱咁多？力度未夠大喎

放係佢面前等共媒想cut都cut唔到

hehe

831遊行
831死線

一

本身就應該罷食la
咁難食

叫你班福建同鄉幫襯下嘛屌你富臨

唔好講立場
呢啲餐廳本身就經營不善
食物同服務質素都差到賣晒新聞劣評如潮
用返藍絲廢老最鍾意講果句
唔好再自己失敗歸咎於社會

個地理位置咁閪又冇特色

收到可靠消息 14億護旗手準備去食

揾佢合照，平反64

咁撚多野食，d人識揀嘅

福建幫

繼續唔好停

桃園既月餅都係富臨做的 大家大要幫襯
還有其他公司都係就富臨幫佢做月餅
以前幾年有 煤氣公司，馬會，左鄰右李，點點綠都有搵佢做月餅
只要返轉個盒底就知道係咪富臨做 而且九成嘅月餅都係搵福建員工做
買唔買自己決定

打格仔打落佢塊面度

未到中秋睇定D，中秋大家唔好出街食飯

早茶同星期五六日都冇先算
都唔知幾多廢老同家庭幫襯

你仲去埋單?

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

呢間野不嬲無乜人食

偷情勝地
後面又有新酒店(新新地)

一站式服務

我都係咁諗

好事嚟既

仲去富臨食飯

愛黨愛國藍絲呢？

tst 彩福都係
靜到
無左大陸佬
基本上可以淘汰大部份廢場

有咩所謂，洗錢姐

主要係個幾座office 姐，商場間UA 算代表作吧 ?

提提黑社會
唔好贏粒糖輸間廠

請我都唔食

正解

你仲去食? 福建獨立

既然富臨表咗態
證明佢都唔想賺黃屍既錢

熱門不再熱門 其實有冇人知902 903 3罷？

呢間夜晚不嬲少人 你午市再過去睇下

支持福建獨立！

點解你仲去

正常呀 中國共產黨當正自己係地球之主咁 係中國人眼中咪無錯

831遊行
831死線

無限期三罷

你點影

熱烈地彈琴熱烈地唱

屋企樓下個間富臨已經執左啦，服務又差，又唔算好食，新開張食到成肚氣就無幫襯過

公海post見到
唔係我黎

富臨都食...師兄食開屎?

鑑古知今:中共60年代三年大饑荒既維穩手法

晚晚都係咁就正呀

做依啲真係要呃埋自己，清醒啲都唔得

香港人真係好有行動力

黃大仙富琳有九龍潮人聯會包場

你永遠叫唔醒一個扮訓既人 一樣道理

睇錯左胡錫維尼

刁你 去睇下好啦 做乜去幫襯

咁你個仆街仲去？

屌你老味影相條友唔去就得3檯!!!!

見到腐国豪咁有型上晒位捧到上天自己又想試
想聽下佢又有咩愛國宣言

繼續!

啱啱想講

幾個月就執
好打有限啦

樓主仲去食@@??
食咪一台嗌一碟白菜

邊個幫襯富臨就係鬼

幫黑社會斬人
叫14億人/藍絲幫襯都夠啦

青年＝袁花

唔好亂講野
不停重複重點就夠
一定剪頭剪尾播
一直講
警黑勾結 平反64 光復香港 時代革命
無限重複

成個集團搬去福建做啦

望下先啦 一陣又好似吉野家咁

四枱咁多！

原本諗住預啟德發展霸位置 結果仲未起

😑富臨 ，不了

間UA 不值一提
Neway 通宵K 先算特式

啟德吉咁多年個商場定位都由後生>家庭>大陸團

富臨主要收入應該唔係來自酒樓
應該係其他𣄃下餐廳鋪

之前有巴打舉平反64 牌 唱国歌 握手 攬頭攬頸好正

酒店叫咩名

新治安、不了

之前有手足被人斬到見骨，係唔係FC 左係幅建個班人做

megabox個位隔涉 離地鐵站遠 想搭shuttle bus又多人等 夏天等熱撚死, 附近交通又繁忙 燈位又多 短短路程都要搭好耐, 全香港咁多商場最唔想去真係佢

mega box一帶不嬲下晝同夜晚係兩個世界黎
lunch同收工時間多人到傻

人地冇乜野就會係個名到強調係乜嘢啦

你睇睇「鐘華淫文公禾割」呢幾個大字就知

仲有四台

呢將相1、2個星期之間架喇喎

藍屍大把錢食啦

執柒咗佢

君立酒店

Megabox做本地家庭客為主，平日係靜，但星期六日就好旺

平日行不知幾爽，ikea慢慢行慢慢睇，又唔駛排隊俾錢

尋日食飯時間經過旺角吉野家
公廁隔離個間
竟然d位任坐咁

富臨 留返來做 POPO 飯堂

其實又唔係真係好遠
德福過條奈何橋都係行幾分鐘到
不過係香港人慣左個生活帶下下要超近地鐵站

繼續罷食啦 黑社會黎

執柒左佢啦

抵死

屯門個兩間都好垃圾

屌你牙重幫襯福建幫?

先唔好講政治立場取態

就算我係親共廢老食食下飯畀福建幫斬你估過癮？

賣港？

不了

抵死！

富臨 係褔建幫，福建幫打市民架，我好驚Y驚就唔到去啦，現在係呢D地方要評估下風險，不了

智慧燈柱街

香港人真係好團結

屌你 就係因為你所以仲有四枱

做咩唔叫班福建幫黎幫手撐下場呀？

M多謝福建幫先啦

行過見到有人叫 仲食富臨？入邊有福建幫架

其實除左大時大節
夜晚無乜人去酒樓食飯已經係好耐嘅事

叫福建佬 叫藍絲幫襯囉 咁大個市場

得你追post先屌

唔係囉

你點影的

推

本業係？

福建黑幫黎幫襯下啦

要一台都無

星期六日lunch time爆呢

福建同胞呢?

元朗人唔好幫襯yoho 個food court Foodeli呀（都係富臨）

次次行過都坐爆

好波！！！

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

垃圾
永不幫襯

富臨係九龍灣回收中心對面新起座商廈最頂個幾層比佢地掃左

又唔係乾淨

藍絲會話比人逼放假

唔好傷害佢 隻個手指公影平反六四就得

本來我擺酒都想去富臨。。聽到消息即刻轉軚！點都唔會用富臨！！

我唔洗錢啊，吹咩

你個ID

樓主你去食乜柒呢